有無諗過義士被挖眼咬斷差佬手指，唯一影到過程嘅

有機會係比示威者打的tvb cam man ?
佢肯唔肯交肯唔肯播一件事
但多一個鏡頭影到就有半分還原真相希望

有班柒頭仲係唔明攻擊/敵視前線記者係無好處

食屎啦 7警cctvb最後咪冇交片 有撚用咩

咁佢有無播出街？

佢影到警察濫權 唔會播
但由得佢系度影 會多好多不利示威者嘅片段

果陣時tvb記者仲會有良心 e家你覺得班狗打人佢即唔即刻轉位拍其他野

系你老母咩